新登場！和風特盛狗兜牛肉飯！

我隻狗： 不了

警兜飯

條撚準備

搖尾準備

真定假

你以為狗就咩都食

警犬指定食品

一隻獅子狗都無

開飯準備